<resources>
  <string name="app_name">piterApp</string>
  <string name="action_settings">Settings</string>
  <string name="loremfistrumshort" >En una galaxia supercalifragilisticoespialidosa muy muy lejana....  Lorem fistrum ahorarr jarl a peich va usté muy cargadoo me cago en tus muelas va usté muy cargadoo a wan pecador. Ese pedazo de diodenoo no puedor ahorarr benemeritaar no puedor a gramenawer. A gramenawer ese hombree a peich fistro mamaar va usté muy cargadoo va usté muy cargadoo condemor al FIN  </string>
  <string name="loremfistrumlong" >En una galaxia supercalifragilisticoespialidosa muy muy lejana....Lorem fistrum a peich de la pradera me cago en tus muelas a peich mamaar llevame al sircoo apetecan. Te va a hasé pupitaa está la cosa muy malar amatomaa amatomaa mamaar. Pecador te voy a borrar el cerito jarl pupita a peich. Apetecan a wan la caidita fistro condemor benemeritaar no puedor de la pradera te va a hasé pupitaa caballo blanco caballo negroorl. Qué dise usteer llevame al sircoo fistro amatomaa ahorarr pupita apetecan diodenoo qué dise usteer a wan.
    Ese hombree por la gloria de mi madre pecador ese pedazo de al ataquerl qué dise usteer torpedo a peich va usté muy cargadoo. De la pradera qué dise usteer pupita llevame al sircoo está la cosa muy malar de la pradera por la gloria de mi madre caballo blanco caballo negroorl condemor ahorarr papaar papaar. Quietooor apetecan benemeritaar jarl al ataquerl amatomaa de la pradera a wan va usté muy cargadoo ese hombree quietooor. No puedor pecador pecador no te digo trigo por no llamarte Rodrigor se calle ustée condemor a peich qué dise usteer mamaar. Al ataquerl al ataquerl a peich caballo blanco caballo negroorl ese pedazo de de la pradera a peich.
    Qué dise usteer la caidita te va a hasé pupitaa hasta luego Lucas ahorarr ese que llega al ataquerl te voy a borrar el cerito me cago en tus muelas. Quietooor apetecan tiene musho peligro mamaar quietooor. Ahorarr va usté muy cargadoo diodeno qué dise usteer ahorarr quietooor papaar papaar condemor va usté muy cargadoo apetecan. Ese pedazo de qué dise usteer diodenoo diodenoo ese pedazo de diodenoo benemeritaar torpedo. Condemor a gramenawer tiene musho peligro ese pedazo de la caidita. Te va a hasé pupitaa ese que llega tiene musho peligro hasta luego Lucas ese pedazo de caballo blanco caballo negroorl no te digo trigo por no llamarte Rodrigor pecador. Papaar papaar condemor diodenoo ahorarr ese que llega la caidita ese hombree ahorarr sexuarl te va a hasé pupitaa te va a hasé pupitaa. </string>
</resources>
